女神IU素顏照外流？戴眼鏡一頭散髮…靠這挽回絕美仙氣

😍😍😍

淫u

即係靠咩?

平光鏡定佢本身有近視？

有冇人可以解釋下
點解佢舞台表演咁多現場觀眾可以唔帶爸
綜藝節目咁少人，應該可以free啲但佢帶爸

有近視

咩節目來？

戀愛了

綜藝會比主持/嘉賓近距離視姦
驚男主持專心唔到工作

帶輪子的家
利申: GOOGLE

IU NO.1

要求唔高
女朋友普通樣戴眼鏡似似地IU就滿足

15歲 VS 27歲
完全冇老過

真係好撚普通

有無IU戴眼鏡短頭髮嘅相